李氏唐朝，趙氏宋朝，習呢?

習氏王朝

蝗朝

其實國號係跟據咩黎改？
有無歷史巴打?

多數都係起家個位置

如果他日有連登仔統一天下做埋皇帝既話，應該要叫做粵朝

習仲勛係陝廿邊區蘇維埃政府主席，陝西係三秦之地，可以用秦做國號

天朝

高朝

wow
loop 左幾千年竟然 loop 返做秦朝

有後秦

咁應該叫契丹/滿州第二帝國
又話者認祖歸宗為黃俄羅斯蘇維埃聯邦社會主義共和國

有傳習是滿人

後清

蒙古殺了99%漢人，之後滿清又殺了99%明人，之後13億只是死剩種中的混血死剩種的後代。習以馬列為師，做俄國人啦

認做俄國人而稱帝
問過普京未

習朝啦，學陳霸先錦，襯佢

北京屬燕地
而當今天子祖籍河南 屬豫州
所以應該用呢兩個多
又或者用魏掛

成吉思汗也是中國人

係魏晉南北朝400多年間
中原原居民已被殺7788
中原血統成為大雜燴

共朝

叫俄國
等普京死左
貪鬼埋俄國

係港朝

追封太祖